[突發］許智峰被捕

睇直播被帶上左警車